msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: A Ripple Song Podcast 0.5.0-beta\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/a-ripple-song-"
"podcast\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-21T01:26:36+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-20 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_HK\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Codex CLI\n"
"X-Domain: a-ripple-song-podcast\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "A Ripple Song Podcast"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "https://github.com/jiejia/a-ripple-song-podcast"
msgstr ""

#. Description of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "a WordPress podcast plugin for A Ripple Song theme"
msgstr ""

#. Author of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "jiejia"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
#: a-ripple-song-podcast.php
msgid "https://github.com/jiejia/"
msgstr ""

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:134
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:135
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:136
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:137
msgid "File:"
msgstr "檔案："

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:138
msgid "Select file"
msgstr "選擇檔案"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-admin.php:139
msgid "Use this file"
msgstr "使用此檔案"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:24
msgid "Episode Details"
msgstr "劇集詳情"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:30
msgid "Audio File"
msgstr "音訊檔案"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:31
msgid "Required. Upload an audio file or enter audio file URL (https)."
msgstr "必填。上傳音訊檔案或輸入音訊檔案 URL（https）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:36
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:110
msgid "Duration (seconds)"
msgstr "時長（秒）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:37
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:43
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:48
msgid "Auto detected from \"Audio File\" on save."
msgstr "儲存時從「音訊檔案」自動識別。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:42
msgid "Audio Length (bytes)"
msgstr "音訊大小（位元組）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:47
msgid "Audio MIME Type"
msgstr "音訊 MIME 類型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:51
msgid "Explicit"
msgstr "內容分級"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:52
msgid "Required. clean / explicit."
msgstr "必填。clean / explicit。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:55
msgid "clean"
msgstr "clean"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:56
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:111
msgid "explicit"
msgstr "explicit"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:61
msgid "Episode Type"
msgstr "劇集類型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:62
msgid "Required. full / trailer / bonus"
msgstr "必填。full / trailer / bonus"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:65
msgid "full"
msgstr "full"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:66
msgid "trailer"
msgstr "trailer"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:67
msgid "bonus"
msgstr "bonus"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:72
msgid "Episode Number"
msgstr "集數"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:73
msgid "Optional but recommended. Integer."
msgstr "可選但建議填寫。整數。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:77
msgid "Season Number"
msgstr "季數"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:78
msgid "Optional. Integer."
msgstr "可選。整數。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:82
msgid "Episode Author (override)"
msgstr "劇集作者（覆寫）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:83
msgid "Optional. Overrides channel author for this episode."
msgstr "可選。覆寫此劇集的頻道作者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:84
msgid "Episode Cover (square)"
msgstr "劇集封面（正方形）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:86
msgid "Optional. Square 1400–3000px. Overrides channel cover."
msgstr "可選。正方形 1400–3000px。覆寫頻道封面。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:87
msgid "Transcript (optional)"
msgstr "文字稿（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:88
msgid ""
"Optional. Upload a transcript file (vtt/srt/txt/pdf) or enter a transcript "
"URL (https)."
msgstr "可選。上傳文字稿檔案（vtt/srt/txt/pdf）或填寫文字稿 URL（https）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:92
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:141
msgid "iTunes Title (optional)"
msgstr "iTunes 標題（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:93
msgid ""
"Optional. Apple Podcasts: overrides the episode title for <itunes:title>."
msgstr "可選。Apple Podcasts：覆寫 <itunes:title> 的劇集標題。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:94
msgid "Chapters (Podcasting 2.0)"
msgstr "章節（Podcasting 2.0）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:95
msgid "Optional. Provide a chapters JSON URL/file for <podcast:chapters>."
msgstr "可選。為 <podcast:chapters> 提供章節 JSON 的 URL/檔案。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:99
msgid "Chapters MIME Type"
msgstr "章節 MIME 類型"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:100
msgid "Optional. Defaults to application/json+chapters."
msgstr "可選。預設為 application/json+chapters。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:102
msgid "Soundbites (Podcasting 2.0)"
msgstr "音訊片段（Podcasting 2.0）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:103
msgid "Optional. Adds one or more <podcast:soundbite> tags."
msgstr "可選。產生一個或多個 <podcast:soundbite> 標籤。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:106
msgid "Start Time (seconds)"
msgstr "開始時間（秒）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:114
msgid "Title (optional)"
msgstr "標題（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:117
msgid "Subtitle"
msgstr "副標題"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:118
msgid "Optional. Short subtitle for iTunes."
msgstr "可選。iTunes 的短副標題。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:119
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:120
msgid "Optional. Plain text summary for iTunes."
msgstr "可選。iTunes 純文字摘要。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:121
msgid "Custom GUID (optional)"
msgstr "自訂 GUID（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:122
msgid "Optional. If empty, feed uses WP permalink as GUID."
msgstr "可選。留空則使用 WP 固定連結作為 GUID。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:123
msgid "iTunes Block"
msgstr "iTunes 屏蔽"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:124
msgid "Optional. yes = hide this episode in Apple Podcasts."
msgstr "可選。yes = 在 Apple Podcasts 中隱藏此劇集。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:127
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:146
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:155
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:167
msgid "no"
msgstr "no"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:128
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:147
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:156
msgid "yes"
msgstr "yes"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:132
msgid "Members"
msgstr "成員"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:133
msgid "Select episode members (administrators, authors, editors)."
msgstr "選擇劇集成員（管理員、作者、編輯）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:142
msgid "Guests"
msgstr "來賓"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-fields.php:143
msgid "Select episode guests (contributors)."
msgstr "選擇劇集來賓（投稿者）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:304
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 not available"
msgstr "劇集 #%d：getID3 不可用"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:307
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio URL rejected by wp_http_validate_url"
msgstr "劇集 #%d：音訊 URL 被 wp_http_validate_url 拒絕"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:310
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio download failed - %s"
msgstr "劇集 #%d：音訊下載失敗 - %s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:313
#, php-format
msgid ""
"Episode #%d: getID3 did not return playtime_seconds for downloaded audio"
msgstr "劇集 #%d：getID3 未能從下載的音訊中回傳 playtime_seconds"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:316
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 did not return playtime_seconds for local file"
msgstr "劇集 #%d：getID3 未能從本機檔案中回傳 playtime_seconds"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:319
#, php-format
msgid "Episode #%d: audio file missing for duration/size/mime detection"
msgstr "劇集 #%d：音訊檔案不存在，無法辨識時長/大小/MIME"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-episode-save.php:322
#, php-format
msgid "Episode #%d: getID3 error - %s"
msgstr "劇集 #%d：getID3 錯誤 - %s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:35
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:41
msgid "A Ripple Song"
msgstr "脈動之音"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:45
msgid "Use the submenu to configure Podcast Settings."
msgstr "使用子選單設定播客設定。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:64
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:66
msgid "Podcast Settings"
msgstr "播客設定"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:74
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:80
msgid "Podcast RSS URL"
msgstr "播客 RSS 位址"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:79
msgid "Open feed"
msgstr "開啟訂閱源"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:81
msgid "Your podcast RSS feed URL. Click to select and copy."
msgstr "您的播客 RSS 訂閱地址。點擊選擇並複製。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:84
msgid "Podcast Title"
msgstr "播客標題"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:85
msgid "Required. If empty, falls back to site title."
msgstr "必填。若留空，將使用網站標題。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:87
msgid "Podcast Subtitle"
msgstr "播客副標題"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:88
msgid "Short tagline shown in some apps."
msgstr "在部分應用中顯示的簡短標語。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:89
msgid "Podcast Description"
msgstr "播客描述"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:90
msgid "Required. Plain text description of the show."
msgstr "必填。節目的純文字描述。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:92
msgid "Podcast Author (itunes:author)"
msgstr "播客作者 (itunes:author)"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:93
msgid "Required. Displayed as show author in directories."
msgstr "必填。會在目錄中顯示為節目作者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:95
msgid "Owner Name"
msgstr "擁有者姓名"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:96
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:name>."
msgstr "必填，用於 <itunes:owner><itunes:name>。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:98
msgid "Owner Email"
msgstr "擁有者郵箱"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:101
msgid "Required. For <itunes:owner><itunes:email>. Use a monitored inbox."
msgstr "必填，用於 <itunes:owner><itunes:email>。請使用有人監控的郵箱。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:103
msgid "Podcast Cover (1400–3000px square)"
msgstr "播客封面（1400–3000px 正方形）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:105
msgid ""
"Required. Square JPG/PNG between 1400–3000px for <itunes:image>. Apple "
"recommends keeping the file under 512KB. Will be validated on save."
msgstr ""
"必填。用於 <itunes:image> 的正方形 JPG/PNG（1400–3000px）。Apple 建議檔案小"
"於 512KB。儲存時會進行驗證。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:107
msgid "Default Explicit Flag"
msgstr "預設露骨標記"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:110
msgid "clean (no explicit content)"
msgstr "clean（無露骨內容）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:115
msgid "Required. Single-episode value can override."
msgstr "必填。可被劇集值覆寫。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:117
msgid "Language (RFC 5646)"
msgstr "語言（RFC 5646）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:120
msgid "Required. Typically en-US, zh-CN, etc."
msgstr "必填。通常為 en-US、zh-CN 等。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:122
msgid "Primary Category (Apple Podcasts)"
msgstr "主要分類（Apple Podcasts）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:123
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:127
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:134
msgid "(not set)"
msgstr "（未設定）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:124
msgid "Required by Apple Podcasts. Choose at least a primary category."
msgstr "Apple Podcasts 要求。至少選擇一個主要分類。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:126
msgid "Secondary Category (optional)"
msgstr "次要分類（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:128
msgid "Optional. Some directories support a second category."
msgstr "可選。有些目錄支援第二分類。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:129
msgid "Copyright (optional)"
msgstr "版權（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:130
msgid "Optional. For <copyright>."
msgstr "可選。用於 <copyright>。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:131
msgid "iTunes Type (itunes:type)"
msgstr "iTunes 類型（itunes:type）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:135
msgid "episodic"
msgstr "episodic（分集）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:136
msgid "serial"
msgstr "serial（連載）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:140
msgid "Optional. Apple Podcasts: episodic or serial."
msgstr "可選。Apple Podcasts：episodic 或 serial。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:142
msgid "Optional. Use only if you need a separate Apple-facing title."
msgstr "可選。僅在需要為 Apple 另設標題時使用。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:143
msgid "iTunes Block (itunes:block)"
msgstr "iTunes 封鎖（itunes:block）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:151
msgid "Optional. yes = hide this show in Apple Podcasts."
msgstr "可選。yes = 在 Apple Podcasts 中隱藏此播客。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:152
msgid "iTunes Complete (itunes:complete)"
msgstr "iTunes 完結（itunes:complete）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:160
msgid "Optional. yes = this show is complete (no more episodes)."
msgstr "可選。yes = 此播客已完結（不再更新劇集）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:161
msgid "iTunes New Feed URL (itunes:new-feed-url)"
msgstr "iTunes 新訂閱源 URL（itunes:new-feed-url）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:162
msgid "Optional. Only for moving your show to a new RSS feed URL."
msgstr "可選。僅用於將播客搬移到新的 RSS 訂閱網址。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:163
msgid "podcast:locked"
msgstr "podcast:locked"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:166
msgid "yes (recommended, prevents unauthorized moves)"
msgstr "yes（建議，可防止未授權移動）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:171
msgid "Podcasting 2.0: lock feed to this publisher."
msgstr "Podcasting 2.0：將摘要鎖定到此發布者。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:172
msgid "podcast:locked owner (optional)"
msgstr "podcast:locked owner（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:175
msgid "Optional. Podcasting 2.0: email used to verify ownership during moves."
msgstr "可選。Podcasting 2.0：搬移時用於驗證所有權的 Email。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:176
msgid "podcast:guid (optional)"
msgstr "podcast:guid（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:177
msgid "Podcasting 2.0 GUID. If empty, feed will use site URL as fallback."
msgstr "Podcasting 2.0 GUID。如留空，摘要將用網站 URL 作後備。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:178
msgid ""
"Apple Podcasts Verify Code (podcast:txt purpose=\\\"applepodcastsverify\\\")"
msgstr "Apple Podcasts 驗證碼（podcast:txt purpose=\"applepodcastsverify\"）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:179
msgid "Optional. Used by Apple Podcasts to verify feed ownership."
msgstr "可選。Apple Podcasts 用於驗證訂閱源所有權。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:180
msgid "Podcasting 2.0 Funding Links (podcast:funding)"
msgstr "Podcasting 2.0 贊助連結（podcast:funding）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:181
msgid ""
"Optional. If empty, no podcast:funding tags will be generated. URLs should "
"be https."
msgstr "可選。若為空，將不會產生 podcast:funding 標籤。URL 需為 https。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:184
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:185
msgid "Required for each entry. Use https."
msgstr "每項必填。使用 https。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:186
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:187
msgid "Optional display text (max 128 chars recommended)."
msgstr "可選顯示文字（建議最多 128 個字元）。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:190
msgid "Generator (optional)"
msgstr "Generator（可選）"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:191
msgid "Optional. If empty, generator tag will not be included."
msgstr "可選。留空則不包含 generator 標籤。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:374
msgid "Podcast Cover validation failed:"
msgstr "播客封面驗證失敗："

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:399
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:483
msgid "Podcast Cover URL is invalid."
msgstr "播客封面 URL 無效。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:463
#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:501
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover file is too large (%1$s). Please compress it to under %2$s."
msgstr "播客封面檔案過大（%1$s）。請壓縮至小於 %2$s。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:472
msgid "Podcast Cover is not a valid image."
msgstr "播客封面不是有效的圖片。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:514
#, php-format
msgid "Could not download Podcast Cover for validation: %s"
msgstr "無法下載播客封面以進行驗證：%s"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:541
msgid "Podcast Cover must be JPG or PNG."
msgstr "播客封面必須為 JPG 或 PNG。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:548
#, php-format
msgid "Podcast Cover must be square. Current dimensions: %1$d × %2$d px."
msgstr "播客封面必須為正方形。目前尺寸：%1$d × %2$d px。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:559
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover resolution is too small. Minimum: %1$d × %1$d px. Current: "
"%2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面解析度過低。最小：%1$d × %1$d px。目前：%2$d × %2$d px。"

#: admin/class-a-ripple-song-podcast-podcast-settings.php:571
#, php-format
msgid ""
"Podcast Cover resolution is too large. Maximum: %1$d × %1$d px. Current: "
"%2$d × %2$d px."
msgstr "播客封面解析度過高。最大：%1$d × %1$d px。目前：%2$d × %2$d px。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:29
msgid "Episodes"
msgstr "劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:30
msgid "Episode"
msgstr "劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:41
msgid "ARS Episodes"
msgstr "ARS 劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:31
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:32
msgid "Add New Episode"
msgstr "新增劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:33
msgid "Edit Episode"
msgstr "編輯劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:34
msgid "New Episode"
msgstr "新劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:35
msgid "View Episode"
msgstr "檢視劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:36
msgid "View Episodes"
msgstr "檢視劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:37
msgid "Search Episodes"
msgstr "搜尋劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:38
msgid "No episodes found"
msgstr "找不到劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:39
msgid "No episodes found in Trash"
msgstr "回收桶中找不到劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:40
msgid "All Episodes"
msgstr "所有劇集"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:43
msgid "Episode published."
msgstr "劇集已發佈。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:44
msgid "Episode updated."
msgstr "劇集已更新。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:45
msgid "Episode reverted to draft."
msgstr "劇集已還原為草稿。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:46
msgid "Episode scheduled."
msgstr "劇集已排程。"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:70
#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:80
msgid "Episode Categories"
msgstr "劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:71
msgid "Episode Category"
msgstr "劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:72
msgid "Search Episode Categories"
msgstr "搜尋劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:73
msgid "All Episode Categories"
msgstr "所有劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:74
msgid "Parent Episode Category"
msgstr "父層劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:75
msgid "Parent Episode Category:"
msgstr "父層劇集分類："

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:76
msgid "Edit Episode Category"
msgstr "編輯劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:77
msgid "Update Episode Category"
msgstr "更新劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:78
msgid "Add New Episode Category"
msgstr "新增劇集分類"

#: includes/class-a-ripple-song-podcast-episodes.php:79
msgid "New Episode Category Name"
msgstr "新劇集分類名稱"

#~ msgid "ARS Episode"
#~ msgstr "ARS 劇集"
